金鍾舉黃遮個伯伯唔見左？

返金鐘既手足今日見唔見到舉黃遮個伯伯
日日都見到佢
今日唔見左
有冇手足今日見過佢？